對台灣政府好撚失望

連持居留証（不是學生居留証身份）都唔俾入境，
政策不停改都算 今日宣布聽日凌晨就開始實施，
就係琴日飛左出去玩幾日 ，就同我講話唔俾入境 ，有冇諗過係台灣出發既人 根本就冇影響而家只要持香港護照就唔入境 ，我仲以為台灣政府係撐香港 完全錯晒 。
重點我原本幾個月後就拎得身份證

起底 完

阿蛇都要移民?

落地獄啦死黑狗

想退休台灣住？。收皮啦。黑狗

大把你月尾去喇 全部野買曬訂曬 又唔見佢地話失望？包括我

大把人呀 屌你

你邊位

咁撚大爺不過返中國啦

返去食海底撈啦

我同未婚妻相隔兩地都覺得台灣咁做好啱

要屌我都係屌林奠唔撚封關搞到社區爆發

人地國家內政關你中華人民共和國國藉既人撚事？

琴日仲飛出去玩就知你弱鳩智

食多幾餐海底撈咪得

起底
Block
呢排啲五毛文好廢
請咩人番黎

on9仔，做part time 5毛有無申報阿

垃圾狗

林奠唔封你又鬧
台灣封咗你又鬧
想點姐

Sir, 滾啦

死全家啦，死黑狗

無肺炎果陣，香港都係話唔比外國人入就唔比，仲同你講唔需要理由喎

而家到自己就鬧人??

非常時期仲飛就預咗。

笑死咩 一毛狗

被封關既責任喺台灣政府 ?
你隻死一毛扮乜撚野啫
被封關既責任喺淋病個臭閪度呀
點 pin 都pin 唔走啦

阿蛇 mud 你未死全家呀？去大灣區咪得囉，支那歡迎你呀